有冇人星期六日都會研究個市？

發覺近期連打J都無興趣，日撚日研究個市

睇開Crypto

會~
望吓自己條watchlist
review吓上星期做既決定同d 止賺損位
再按自己個策略計劃定條watchlist 邊隻股要改吓 priority 高低咁囉

WEEKEND通常研究條J

我會，會睇大市走勢、星期一嘅部署